宜家泫雅真係唔掂

真係地獄穿著

依家變到成個slut咁 就快頂唔順unfollow

雪莉化

道姑

第二張 一樓一？？？

雪莉好啲 起碼有啲睇頭先

條仔

尾二嗰張
條仔睇唔睇到路

搞搞個妝 濃得濟
搞下個髮型 又乾又厚好似癲婆咁
最正都係有期剪短髮化淡妝

哦
周永痕 同 趙頌茹

攝影問題姐。
張圖冇後製

一失業就變成咁

真係有啲擔心佢條仔會仆街死

激似

下好正wo

過氣

佢同金秀賢拍個套電影 正到

trouble maker個時

我覺得正過以前,以前係意淫
依家係淫賤下流

佢條仔成個道友咁

其實唔差